日本確診武漢肺炎越黎越多根本就係南京大屠殺既報應

肯定係上天懲罰皇軍殺得太少支那人

陳啟泰.gif

我等緊芝麻仁沒有一個是磨菇

懲罰皇軍點解當年偷襲珍珠港

唔夠快

啲白鬼歧視東亞種族，大日本帝國皇軍為十萬萬東亞子民出頭，建立大東亞共榮圈垂範天下
八綋一宇，七生報國，天皇陛下萬歲，大日本帝國萬歲

一早還左啦 廣島 長崎

南京大屠殺作嫁炸
德國人屠殺猶太人，猶太人係拎到好多證據出黎

D人話南京大屠殺，但係又拎唔到證據仲要日本根本無搞過類似德國個隻集中營。而且支那咪將抗戰時間推左去1931年開始嘅，其實支那人根本係到玩緊情感綁架，老作一件唔存在嘅事去呃人俾經濟援助（日本1980年代係中國最大經濟援助國，呢D唔知支那會唔會成日提呢）